幸运的是，对于我们这些住在加州以外的人来说，斯卡利还为全国电视网工作，让他的经济叙事和诗意咒语在洛杉矶以外的地方产生了共鸣。 “我想他是孤独的。” 回忆一个完美的Vin Scully Call |Sean Gregory | 2022年8月3日|时间 
 就像保护的咒语，温柔的练习。 我的流感宝宝把我们带出了舒适的洞穴。 但世界将如何看待像我这样的残疾母亲? 丽贝卡·陶西格，2021年4月28日 
 她听起来像霍乐迪，但她提供的与其说是模仿，不如说是一种亲密的咒语，一种保护的咒语。 美国vs比莉·哈乐黛是对一个美国传奇的混乱但充满激情的致敬 
 很难弄清楚她到底在说什么，但她的话几乎像一个咒语。 乔瓦尼Zoppé的真实家庭马戏团|马尔科姆·琼斯| 2012年10月21日|每日野兽 
 这时，一种熟悉的声音传到了他的耳朵里——一阵鼓声，接着是一声颤抖而尖锐的咒语。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他们在码头的护墙边相遇了，就在Père布拉卡斯念完咒语的时候。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 每当他们经过一个嵌入的苦行僧时，他们就从他嘴里得到一个咒语，但巴力西布仍然失败了。 法国的魔鬼崇拜|阿瑟·爱德华·维特 
 现在他开始说话了，声音不大，但很严肃，仿佛在念咒语。 梦幻故事与散文诗|伊凡·屠格涅夫 
 我对咒语，诗歌，魔法有广泛的了解，我知道这些与你的问题有关。 Aptor的珠宝|塞缪尔·r·德莱尼